Miss Taylor is getrouwd.
Het waren Miss Taylor's verlies dat voor het eerst verdriet veroorzaakte.
Het was op de trouwdag hiervan geliefde vriend die Emma voor het eerst zat in treurige gedachte van wie dan ook voortzetting.
De bruiloft voorbij, en de bruid-mensen verdwenen, haar vader en zijzelf werd verlaten om samen te dineren, zonder vooruitzicht op een derde om te juichen een lange avond.
Haar vader componeerde zichzelf om te slapen na het avondeten, zoals gebruikelijk, en ze moest dan alleen maar zitten om na te denken over wat ze had verloren.
